升班馬2一1擊敗巴塞，WHOSCORED中美斯達到8.5分，榮獲全場最佳

小花只要出脚基本分已係8 啦
有咩咁奇

準備攞第七個金球獎

豬波都最佳

講到對面勝之不武咁

8.5分
我朗又輸比阿西了

真
阿朗入2球贏2一1都低過8.5

阿西落場放個屁，貢獻到既都比我朗入波多

cls

fotmob, sofascore都係8.2
全場最高分

又贏世足

係咪代表升班馬赢波靠美斯?

如果唔係美斯比機會
升班馬邊有機會贏巴塞？

whoscored真係好撚賤

梗係啦
射10腳都唔入,頭號功臣

卡迪斯今年贏晒皇馬巴塞

美斯今年conversion rate幾多？

數據真係痴線

開始覺得阿朗=Trump，美斯=China Joe
阿朗做乜都被西媒屈，美斯輸波就講下數據
好似CHINA JOE 訪問係問佢著乜鞋襪

如果阿西係china joe,
咁花迷係咩

九次過人，兩次clear chance created

要等牙朗頭號fans王騎update先知

MOM: Messi